“如果”出軌既係陳奕迅，結果會唔會唔同？

假設1) 啲人鐘意鄭秀文，先咁抱打不平
假設2) 啲人太鐘意聽E臣唱歌，佢話停止工作，啲人好快會叫返佢出嚟

大家點睇

都會收皮, 因為戴帽果個係人緣觀眾緣極好既馬明.

睇佢食邊個啦
淫Kay

徐酷刑係佢老婆，會有同情分

直頭變受害者啦

之前班兩登仔個個叫EASON飛左酷刑同KAY 一齊呀

咁都可以燒埋eason度

我冇壞咗，壞咗嘅係我另外嗰粒。

以前真係會 而家張繼聰真係做出身價 已改觀 你睇都無人無人再笑佢謝繼聰